[身體健康萬事如意] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 112

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

下個 po thank you glo

暨咩迷羅

年初三要開新po

底線3少加kcp/beasy
4少加nance rondo beasy glo真心on9

由依家開始反弱智鵝

反羅狗

我帶湖返正途

垃圾唔反唔得

真

反少一陣weak左好多

學友準備寄刀片信比佢

湖口中既ALL IN 3子揀2子 +KCP + 兩個1PICK
GLO 既真ALL IN 4子+ RR9 + 蘭子+ BEASY + 兩個1PICK

前者可傾

後者寧願拉倒

下個post可以del ad張相
猢狗們呢幾年俾人連撚三獲大家新一年有咩感想

係

你唔講我都唔知
邊條仆街仔擺嘅

學友

應該又係學友

換乜鳩Ad啊 換教練啦

咪撚屈

咪佢囉

原來係你擺嘅

屌 搞到咁咪撚換啦 占士出返黎正正常常入playoff好過啦
Summer補粒星 大把選擇

ad 回家未

Magic

But how about Walton

Sor 睇錯教練

💥💥💥TRADE ALERT💥💥💥
Lakers new offer to NOLA
Pelicans receive:
Lonzo Ball
Michael Beasley
Isaac Bonga
Kentavious Caldwell-Pope
Alex Caruso
Tyson Chandler
Josh Hart
Brandon Ingram
Kyle Kuzma
JaVale McGee
Sviatoslav Mykhailiuk
Rajon Rondo
Lance Stephenson
Moritz Wagner
Johnathan Williams
Ivica Zubac
Luke Walton
Lakers head trainer
Rob Pelinka
Jack Nicholson
Magic Johnson
Magic Johnson’s son
Jeannie Buss’ first born
Staples Center
5 of the Lakers’ last championships
Your mom
Magic Johnson’s son, again
LA Clippers
LA Sparks
LA Dodgers
LA Kings
LA Rams
Snoop Dogg
2 first round picks
2nd round pick swap in 2021

Pelican:

Magic Johnson’s son就留返俾湖區手足享用喇

後面成堆負資產

Pelicans: we need more first round picks

the Pelicans are asking for 'four first round picks' from the Lakers for Anthony Davis

攬炒啦仆街 睇下邊個死先

湖人係醒目就咪撚郁啦

到時塞狗出
美國隊長+1st rd 算

大貪到。。。
Btw Bos d first round pick係咩隊嘅？

💥💥💥TRADE ALERT💥💥💥
Lakers new offer to NOLA
Pelicans receive:
Lonzo Ball
Michael Beasley
Isaac Bonga
Kentavious Caldwell-Pope
Alex Caruso
Tyson Chandler
Josh Hart
Brandon Ingram
Kyle Kuzma
JaVale McGee
Sviatoslav Mykhailiuk
Rajon Rondo
Lance Stephenson
Moritz Wagner
Johnathan Williams
Ivica Zubac
Luke Walton
Lakers head trainer
Rob Pelinka
Jack Nicholson
Magic Johnson
Magic Johnson’s son
Jeannie Buss‘ first born
Staples Center
5 of the Lakers’ last championships
Your mom
Magic Johnson‘s son, again
LA Clippers
LA Sparks
LA Dodgers
LA Kings
LA Rams
Snoop Dogg
2 first round picks
2nd round pick swap in 2021

牙占就算幫牙榮含都要搶牙榮過嚟

Kuz Ball KCP 4 x 1st rd pick攞去 唔要就算
食垃圾合同就拉第三方 如果唔係 不了

Sacramento Kings’ top-1 protected pick

Memphis Grizzlies (If pick falls outside top-8)

Los Angeles Clippers (If pick falls outside top-14)

Own pick

Laker girls 呢

top 29 protected 就得

聽講要4個1st rd
你留番ad 過世啦

咁都唔多值錢姐。。。。

仲要唔同你打

Lonzo: 10-5-5-2 on 41%
Rozier: 9-4-3-1 on 38%

Ingram: 17-5-3 on 48%
Brown: 12-4-1 on 44%

Kuzma: 19-6-3 on 47%
Tatum: 16-6-2 on 45%

太過分大貪咗少少
我決定轉會支持唔trade了

FULL TEAM 未傷我地仲係西4
要TRADE都唔係咁玩法呀大佬
仲狼過狗刺

4條友4個一輪 換左一世反湖

開呢啲offer...
咁想睇吓offseason塞會點match燒鵝喎

仲要食爛約
trade 左反愛glo

NOP 條弱智肯定以為塞會出 Tatum, Jaylen, 4 first round picks for AD
用下個腦啦
講到KI 100%留隊咁 係真NYK宜家唔洗咁玩啦
都無撚腦既呢條友

Bye thank you pelicans

可以咁樣比pick 既咩

出埋Por仔都直接reject
係咪收咗bos錢

Adrian Wojnarowski @wojespn 54秒54 秒前
Pels are waiting on Lakers to overwhelm them w/ an historic haul of picks. To Nola, that means Lakers offering 4 first-round and second-round picks as part of a Davis package. Pels want to be compensated - perhaps even overcompensated - to even consider a deal with LA now.

7月睇你喊住咁玩

Pels are waiting on Lakers to overwhelm them w/ an historic haul of picks. To Nola, that means Lakers offering 4 first-round and second-round picks as part of a Davis package. Pels want to be compensated - perhaps even overcompensated - to even consider a deal with LA now.

支持唔trade
原陣加武器維奇夠打勇士啦

起碼換個coach

梗係唔換啦
一句唔同你續 就真係玩完

未見有過TRADE 狼到食人大半隊正選+4個1 FIRST PICK
史上最狼

4個first round 仲要晒young core, 你唔好去搶

如果佢兩個仲喺到
湖就唔會搞到咁

你話佢係23歲既lbj Kobe 我都覺得可以傾傾

Ad , 7年入過2次playoff , 傷病史厚過電話簿既球星

仲要你食埋爛約
係好過去搶

佢2個喺度嗰陣咪又係冇playoff

仲要再加兩個second round

老大傷左姐

34歲既KOBE 一定勁過34歲既FOJ 先

牙羅未上力啫

比塞狗水左
以為好值錢

ainge到時冇哂對手，你覺得佢仲會唔會咁進取出價？nop而家得勢不饒人，羞辱我地，到時佢地會後悔的

Kobe 話自己傷個年係感覺自己職業生涯最強既自己

如果真係想黎 等其他隊換完再拎都唔遲 而家擺明玩鳩你

嗰年其實好屈機

一人入playoffs

各位手足 依家一齊反trade

Current Offer: Lonzo, Ingram, Kuzma, Beasley, Lance, Rondo and 2 first round picks.

美國佬訓緊教啦

真係 all in

訓緊教啦
邊得閒出offer

換哂D人係咪要底薪簽番幾件番黎?
同升BONGA 阿叔 WILLIAMS上一隊???

BREAKING NEWS: D’angelo Russell is coming back to Los Angeles Lakers.

Lakers: D’angelo Russell, Jarrett Allen.
Nets: Kuzma, Beasley, Lance, Rondo and 2 first round picks.

仲要食埋條垃圾

真定假 呢個我okay

accept

網隊傻jor?

25 year old Kyrie Irving requests trade:
Celtics get him for an injured IT4 on a contract year, Jae Crowder and Sexton
25 year old AD requests trade:
Lakers are about to give up all of LA for him

Deal done ✅

外國傳媒都係鐘意做新聞

冠軍陣

由頭到尾咪又係WOJ

+4個1 FIRST PICK
佢食大咗

防守最強傳統pg ball
nba第一combo guard 羅
new kd b
新生代第一中鋒allen

加隻廢老

每場三節收工

唔換 暑假簽其他star仲好 已經show左誠意俾AD睇就夠

唔換未柒就囉
依家擺明玩野啦

繼續吹.jpg
三方交易
塞爾特人出聲
ad老豆
ny Knicks
湖啲offer
pelicans啲response
留返拜山先trade

其實冇咩報導球員，gm啲回應就知咩料

傻西NOP 咁既offer唔食份垃圾約就可以考慮，adM而家出下聲屌NOP啦

仆街 magic好似 答應左

igolo 應承？？？

佢條撚屌
一開季話跌低 D兄弟會黎扶起你
屌佢老味次次MYBOY訓哂地 佢都扮睇唔到

source?

廢老

AD都出晒聲唔續又唔會再出
唔trade佢到時跳出合同就乜7都冇都仲咁大諗頭
塞都未必show你， Iriving都放風話未必續約， 冇Iriving，AD trade左去塞下年都唔會續啦， 比我係塞一定唔放Tatum同Brown走

rr9 同cp 打交都保cp 啦

RR9 + BEASY + 蘭子都值15M 半年後FA即用
根本已經好有誠意 對面大貪到

Kobe Bryant believes James Harden and the Rockets won't win a championship with the style of play

鵝根本唔想同猢trade
最激氣都係pg

Larry bird 都係會為難iglo

Pg係雷打到風山水起，放過人吧

拎唔到冠 咩都係假

個post上左熱門

牙媽係女人

求其啦 暑假簽daj算

暑假簽kt 夠champ la

想要jabari

唔係傳緊 KCP 換?
不過20M 約

Final offer
3少 nance rr beasy 2x1st rd offer
唉 希望有三方食左件solomon

今年就算唔換 我覺得冇病冇痛夠衝西決
下年有klay or 有埋dj衝得冠

傻9鵝 慢慢玩到2020la

真....
實用
有防守
靚子
堅硬pick
FT%keep住上升

今年個陣
未對勇士前都應該出到線

會唔會真係trade得成
當湖人係水魚？？？

...有冇睇之後schedule既match up
我唔樂觀

唔係當你水魚 係當你狗咁撚
不過如果summer塞反口 到最後就到pelicans做柒頭

愛滋佬已經成功令湖迷傾向唔換

D心理戰勁到癲

淨係呢轉road trip都奶奶地野

不了

愛glo佬 傻撚咗 已經去到失去理志

而家真係唔想換 食垃圾約 仲要出4個首輪 全部後生仔 +rondo 換完唔洗打
不過而家等簽daj 仲好 簽下射手

愛G佬想人幫佢開年?

sik ball
DAJ平靚淨 包唔後悔個隻

玩到甘，唔換好過

又話buyout

如果汁到daj打playoff
快撚d waive 麥基個撚樣

McGee愈打愈衰 愈想證明自己愈出事 帶波次次走步一係to or off foul 防守又Hea 唔boxout

buyout係rumors NYK講左呢年會keep佢
btw NYK仲有個高大靚仔既土耳其人
有冇興趣?

湖仲唔夠多問題兒童咩

但JH自己都認同先至好野

已經痴撚左，成隻狗比人撚黎撚去

唔係咁都簽呀？ 笑死人

Nop個總管 港女黎
咩都要撚晒

daj今年合約年都打到on99 咁都要

Lakers個件呢
咁都應承

Daj今年得唯一好處就係數據

抵屌

港男嚟 做狗咁

點都要留RONDO

湖人俾人撚到
其實三少嗰個offer都叫誠意十足啦
鵝都唔要
仲要多兩個first round pick

又估唔到RR9係你地心目中咁重要

條友同cp3夾咁耐 rondo+ball 玩pnr都玩到風山水起

開季diu簽佢diu到仆街

留名睇塞湖夾手撚鳩鵝

最怕kcp唔接受

Jabari有咩勁？冇睇

NBA歷史上有咩球星TRADE
可以1換6 再搭多4個1 PICK

勁在ACL斷過幾次同有廿m約係身

依個真，動作靚撚到

想1 換 10 鵝自己弱智 以為其他人都係弱智

如果NYK有撞元 應該會接
不過同而家個Lakers offer
5+4+>1+接約係有好撚大段距離

但D防守好撚差....
次次都唔撚守自己個條友 玩協防玩上頭
就算單防都好易食
但的確進攻上/防人地ATO係真係有料到

foj之後最強高中生

nyk 抽到狀元就簽兩粒星自己玩啦

新lbj zion
kd 榮叔 夠champ

差隻底

真係有大食大喎
痴線

點解有狀元就簽到兩粒星

btw 簽到既 睇下咩星姐

正在考慮與湖人達成協議

真係4個1PICK ?

年年都有人話第二個占士架啦
聽住先

而家咁大成本就梗唔trade啦

講真 AD黎到 都未必今季打到plyaoff， 下年LBJ 35歲

我諗無咩可能要 35歲廢老打23號戰術

倒不如襯而家快手炒左walton啦，試新戰術，比多D球權比YC啦，輸就輸至少再爭取時間磨合

Summer 有 KD 有 Kawhi JB Klay揀

加之可以博埋YC 第三季再進步，就算去唔到All star level都至少係四個唔太差既Role players

NOP GM千祈咪撚TRADE TRADE左死全家

1換10 如果trade 真係on9
潮一唔小心就變籃網 廢多幾年

Magic條友明顯為自己政績多過真係幫湖人諗將來

GLO應該唔會咁on9既 其實可能一切都係媒體吹出黎

仲搏 young core?
其實不如當 trade asset 好過啦
只係 nop 個 counter offer 太離譜

就係呢個意思

要trade都唔係all in 一條友啦

仲要唔知同LBJ夾唔夾

P.S. 覺得Ball仲有希望

Ad係咪已經傷好？

Ball kuz ingram+two first round pick
咁都唔肯就原陣打到季尾啦

trade佢老母咩
賣撚晒走啲人 得返 LBJ＋AD我一世反湖
屌你老母愛G佬

當年換nash 就係因為換晒pick搞撚到低潮左幾年 又想黎多次

底線嚟，要埋 veteran 太離譜，到時後備你擺咩人上場？

如果AD口頭應承續約
留番Rondo同唔食份爛合約

我都可以勉強接受

牙叔 Bonga 再加埋magic

Glo 玩口沫戰術
夠彊你就來

人地訓緊教呀

今晚trade左聽日點打

宜家似 Pelicans 擺明玩焦土

g league mj/dirk/字母

乜AD真喺要咁籌碼咩

Trade就真係on9

就算加埋ad，我覺得仲廢過本身全陣，攻擊力得返ad同占，yc快攻又無曬

我就支持all in 換
不過絕對唔要份爛約
反正今年一定打唔贏湧
有LBJ+AD暑假一定引到球星(JB/KT/kawhi/KD)加入同一啲老將底薪投靠
之後下年湧解體
湖又有三巨頭
冠軍在望

洛杉磯騎士

其實 All in 個 package 問題係要食 Hill 份約
就算 trade 到 AD 第3粒星要大幅減薪
Cap space 就咁睇唔 work

其實騎個team人冇咩問題
冇湧既話就4連冠左
只係湧巨頭更多

Nick young

用pick清唔得？ 2年約應該唔難
反正都係組巨頭隊

出冊了？

屌你識閪咩 換撚晒點解唔撚留猗要搞尻我湖？
點解要組巨頭呀仆街

問題佢依家要你4 1rd pick + 2 2rd pick
仲要你食爛約

屌上年騎士季中拆骨成效點大家有眼睇。
今年喺湖人又拆骨，屌你想點呀

利申沾狗

Old lady

有無諗過係 Magic 自己想大搞
佢一上場就係咁俾 promise

屌你愛G佬正仆街
換撚左真係撐唔落湖 都唔撚係路

Trade埋占算la 呢隊湖點衝冠

唔交易啦 ，明玩你湖人

回帶

After landing the biggest fish in free agency this summer, Los Angeles Lakers president of basketball operations Magic Johnson said he’s going to pair LeBron James with another superstar free agent next summer.

In an interview with FOX Sports during the World Series, Johnson, who is part-owner of the Dodgers, said that the Lakers strike gold in free agency again next summer.

“And because you ran that earlier with LeBron, I’m going to get another superstar next summer!” Johnson said before high-fiving the desk of analysts.

b+ball 21歲，羅牛都24先彈起
其實係lbj等唔起，但無佢又唔知tank到幾時
但衣加真係拆撚晒成team湖咁滯

唯有轉睇新new Orleans Lakers

其實你班友有時都幾好笑，係咁話唔好換AD下年汁FA就沖得冠，又話簽klay呀daj呀咁，其實有無諗過會簽唔到？我係kobe迷，但老實講依個陣容加LA個名加LBJ一個會吸引到啲咩星黎，到時又係簽啲唔上唔落既，LBJ又老一年，其他星簽哂大約，Young Core係就係keep到係就係會成長，但係面對現實啦湖人無能力養到佢地沖冠，到時LBJ一退埋又重新開始on99

人做 executive 佢做 executive
仲要本身大城市
下下打開口牌應該得罪唔少 GM

好肯定咩直愛滋上腦

無AD,我地有咩咁勁可以選擇KD, Kwahi, JB, Klay個啲黎我想問

羅係網有晒球權先打都出泥
呢2年真係有明顯進步
係湖個時仲諗緊佢可能一世都高不成 低不就

湖搞埋平均主義
啲YC冇球權 都練唔起
Ingram三年 年年打唔同位
trade左佢地 等水鳥重點培養都係對班YC好

真係trade左佢好 見到luke d垃圾平均主義就眼火爆

重點係34歲既FOJ 姐
如何唔搞洗俾鬼35M 一年佢咩

局住要咁玩 無計

學人全民皆兵 但d兵廢到

Breaking
Pelicans ask for LeBron in the trade as well for Anthony Davis.

ok done deal

咁如果四年沖唔到 無yc
ad 走埋湖人連重新開始都無喎

收皮啦屌你老母fake news on 9

BREAKING NEWS: Pelicans ask for Magic Johnson in the trade as well for Anthony Davis.

BREAKING NEWS: Pelicans ask for Ur mother in the trade as well for Anthony Davis.

deal done pls

留唔到牙波反愛滋

Nice

Deal

反梗都得
老豆都出哂聲 點會有得留

BREAKING NEWS: Pelicans ask for Luke Walton in the trade as well for Anthony Davis.

即deal

貼多個2nd rd 都肯

汁你老母 咁撚想睇組巨頭過主啦

廢中聽日射不射波

湖人咁多年draft有邊個可以避免被trade既命運
都知湖人一直建隊都係用簽星換星衝冠，但用哂成隊人同pick換一個得二年約既star真係值？

kobe bryant

冇噢乜鬼d浦
單手打都贏

Trade番黎

射波練兵算

2月b 40分走唔甩

愛滋佬囉咁

羅22

未彈起

佢唔係講咗換公鹿 New York 湖人 快艇肯續架咩

條友無料，彈唔起

PG夠話夏天free agent 簽LA啦

好彩我撐開羅網

我一向支持即食，至少以湖人既歷史同地位作風係要咁做
glo上場有james已經見到希望

對，高比都係trade 返尼。 無記錯都好似係 honey trade 返尼

湖人從來都係玩即食，有幾何真係有心機時間 train 新仔

歷史一向都係自己培養+ 簽1個superstar
1 West (draft), Baylor (draft), Chamverlain (簽)
2 Magic Johnson (draft), Worthy (draft), Jabbar (簽)
3 Kobe (draft), shaq (簽)
4 bi (draft), ball (draft), James (簽)

Jerry west, Elgin Baylor, magic johnson, james worthy, byron scott, kobe Bryant, andrew Bynum

Overrated

1太遠古唔講
2 glo新秀fmvp
3 送個divac都要換13th pick，換到出黎又係即戰力
4 暫時得失望，當然我唔反對比多少少時間ball，但係ig真係不了，ball練到就練有offer唔應該死hold
kuzma hart打得搶眼就係因為即戰力
所以根本唔可以話湖人有培養draft既能力

唔講kobe開聲話trade bynum for kidd
bynum最後可以換howard咪又係照換

講乜都囇撚氣
換AD非不可但乜非必要
換可以換，但要有條底線，出哂三少加即戰力如pick仲要食爛約就絕對on9

雖然衣度成日屌三少，但從stat上睇佢地都唔比宜家superstar同齡時差甚至更好
用哂全部未來換一個經常傷嘅superstar真係值？

我唔知iglo係咪為咗佢功積去all in, 但佢失敗再辭職只會變另一個Jim Buss, 到時湖真係萬劫不復

底線真係三少取二撘其他

出到三少+2first都唔要就食屎啦
就算換到陣間廢老大傷/AD反口我地就可以食10年屎

唔係可以點
等夏天被綠軍執雞?
再講你地成日話夏天會簽到kt kd kawhi
係呀係呀簽埋curry harden westbrook呀笨
之前又話簽到pg kawhi 最後?
宜家唔trade ad就真係冇

不如除左lbj之外成隊拎哂去換ad算

LBJ+AD
未來啲１st pick都20打後啦
都唔多值錢

ad有冇咁撚勁呀
要賭點解唔賭暑假簽到fa 要賭ad唔玻璃?

鵜鶘識玩啊，反正夏天仲有機會換到潛力新秀番嚟，就算冇tatum都可以換下啲靚籤，但我湖就唔等得，占士今季係射波準咗，多咗唔同既技術，但有眼睇體能已經差咗，雖然都好撚爆得，但少咗啲統治力，所以唔會想再等

點解咁多人覺得湖唔等得既？
明明講第一季係磨合 先打左一半就諗要換成team
明明鵝先要急 屌 成撚日講ny等簽 佢都係有錢姐
湖仲大多個廢老 點解唔賭暑假簽人？
啲沾狗唔好咁撚7得唔得呀 又想搞撚死湖

咁我想問all in哂換番個injury prone super star+Solomon hill+成隊老將+老一年嘅LBJ，真係比宜家好好多？食咗Solomon hill你下年簽到啲乜番黎呀大佬？講緊仲未計是但一個傷一傷就成隊gg, 送哂pick出去又救唔番，係一個幾大嘅賭搏呀？
即使賭贏兩個健健康康，咁嘅陣容又真係贏到？
我冇話過唔換AD, 但冇可能咁all in法，risk n return完全唔值

再後一步真係trade唔到好傷咩？就算湖下年完全冇star到再班細完全唔成長，湖都起碼仲有操作空間去變，你望吓隊金塊，好多superstar?老老柒柒就算乜都換唔柒到嘅湖換撚咗禾，搵個好啲嘅教練已經起碼西岸四強甚至西決啦

任何操作切忌冇後路，我就係怕iglo豪言幾年唔掂就辭職會最後玩死湖

而家都差唔多
不過對面都係唔肯

你掉轉下話
lbj 未到季後賽梗係養生mode 信先la
playoff就黎料la
咁ge打法起碼仲可以玩3年

仲有如果傻9鵝做得太盡ge話分分鐘等到2020乜7都冇

獅子開大口到咁

nop 要 lakers 食 hill 擺明係毒藥嚟，就好似當年食 lin 份 contract 一樣

點換都好一定唔食得hill 食左既話出年剩係foj+ad+hill已經爆cap得返10零M點買人

可能聽日話唔trade呢

咁起碼上年俾勇士屌打，今年暫時我諗都唔會好得去邊啦。我諗去咁盡係因為唔想益湖人，因為個個係到招募ad更加搞到佢想走

講乜春呀1999

glo 話兩年內冇兩個superstar 會自己走wor

所以就要禁哂公司夾萬啲錢去投資？一啲後路都唔留？

如果有佐治+占就好

我回你最後一句姐，做乜呀？

sor我都係諗住連埋你句嘢去講，有怪莫怪

最多兩個Yc + 綠葉 食爛約真係不了 諗起俄佬同Deng 都驚
我就覺得留kuz 最好 最夾foj
唔係反ig ball 但佢兩個要球權 ad + lbj 會搞到佢地冇波到
我不嬲覺得佢兩個ceiling 高過kuz 好多 應該要自己帶隊 未來先可以做allstar kuz 帶隊會仆直 比較合適做3弟

Kuz 有mamba mentality

Summer咁多目標 肯比錢都黎啦 洗撚比哂成家佢咩
食爛約係咪未衰夠 而家廢老已經夠爛
點解唔等夏天洗走d負累

Kobe都即戰力 haha
好心班占狗咪扮專家

個人嚟講唔撚想3少走

Ingram 聽日攞40分 再同燒鵝單換is ok 啦

YES 要留了

trade 唔到咪行翻原本條路 成件事根本好簡單
ball bi 是但留一個
其餘任砌 + 1/2 個 first round 就屌
Now or never 根本就係假議題
ad trade me 唔係潮原本嘅計劃內
Miss 左可能會好可惜 但係點都好過用之後5/10 年嘅未來嚟賭

真 根本湖都唔洗急 洗撚死chur咩屌

dlo 咪allstar

食毒藥 根本冇可能 ，到左依個時候應該唔會傾得成，除非mj真係痴左線先應承鵝，我地普通人都知咁換湖人冇翻身之日，冇理由mj睇唔到掛

鵝根本就想換比你湖人，開個咁既條件明叫你湖人方棄

竟然鵝咁信塞既，未放長眼暑假到時點塞同鵝點做交易

家下仲傷埋自己軍心，最怕家嫂事件重演，個個冇心機同湖人博命

湖唔駛急由dlo時期講到依家
新仔有高ceiling比d時間又係dlo時期講到依家
講到dlo走撚埋都仲係唔駛急，j potential
突然間有機會trade for ad真係無理由為左保多一個yc就唔去馬
至於唔食爛約就好合理唔駛講

咁講真打得湖人紐約呢d咁容易比rumor影響都唔適合啦

Kobe 都要shaq同gasol啦，你啲Young core邊撚個可以上到個水平？根本湖人唔撚識養人，你咁唔撚想有巨頭咪睇你隊波一世無冠囉

話要ad嘅係唔係真係湖迷？
為巨星賭未來幾年命運
依次仲癲過新F4嗰年

4個1st rd 講緊8年

Ok 湖人有冇俾足夠時間dlo成長先
點解dlo今年可以all star？無限出手就做到？
人地勇狗頭幾季都7架啦 點解唔俾多啲機會細既發展
而家個問題係唔夠穩定加成隊射波7 仲有個撚屌禾
睇下同期Tatum/brown打成點先
根本由頭開始個計劃就係簽fa trade完減自己隊波實力我真係r晒頭

家嫂就係影響到

打勇個時古同朱 甩手甩腳 就知影響佢地

又開始黎呢個論調
無錯，真湖迷只可以支持自家培養young core

換左起碼confirm LBJ+AD,吸星都易啲。
得LBJ一個夏天賭條撚咩笑撚左

其實可能係愛Glo自己急
上任時講到有大搞作，但接連miss咗PG同Kawhi
今個off season簽到LBJ, 而家AD仲要available, 佢老撚都要搞返嚟

由頭到尾都唔係話唔換ad
係個trade 出d 野合唔合理

你唔夠信心姐 我唔覺而家啲新仔差過其他
都好有條件成為all star 係睇你養唔養姐
首先要炒左個撚屌禾

你肯醒未姐根本湖人就唔識養新仔做星，Kobe真係靠自己架咋，dlo走左先起機啦屌你

依家講緊鵝要1 換 10 + 食爛約
加埋ad 唔係100% 留
到時lbj 老化 yc 同pick trade 走曬
潮可以用咩令到ad 留底 唔通真係靠la 個名咩
最慘嘅話潮一唔小心可能要多過5年先翻到身

一黎唔識養
二黎湖人呢啲球會唔等得，咁多年無入過playoff有機會換到個superstar真係狗衝

當初都反愛滋佬trade dlo,而家真係多謝佢放生dlo就真

我自己就覺得三少留到一個當然最理想
如果最終要拎晒去trade我都仲勉強接受到
但要四個first round pick同要人食爛約真係不了

屌 你要睇撚死湖唔識養我無野好講
咁靠啲新仔自己得唔得呀 俾啲耐性好難咩？

可能係有potential不過係湖人就唔會變成all star

博到咁為乜？你只係想滿足睇球星隊啫

你咪講出個重點
作為最多spotlight既城市
你要美國d球迷幾年入場睇你養新仔咩
由dlo trade for jb我已經話唔係唔支持養仔，只係呢套唔會係LA既做法，金洲咁多年無冠，會唔會介意多幾年沉底？
我都支持簽fa多過trade啊，但係問題你憑乜先？
呢幾年melo , LMA , whiteside都簽唔到，更加唔好講ddr , kd
今年多左一個lbj就足夠吸引力？我就有保留

個個Kobe咩靠自己

四個1st pick加食hill我諗再痴線都唔會支持啦

其實宜家傳嘅 offer 係毒到換到 AD 你都追唔到星
FA 唔夠 cap 亦唔會有 assets 再做 blockbuster trade

我係覺得 Magic 自己心急
LBJ 自己都簽4年賣身
佢自己反而仲講咩兩年兩星

YC加兩個1st pick 係極限,再多唔TRADE好過

無錯，想睇球星幫隊波贏就係假湖
真湖應該係無論yc點唔進步都繼續撐

憑咩都講得出
咁lbj又因爲咩而嚟？B仔？

講真，glo簽到lbj已經夠唔駛落台啦

佢都講明係 family reason

講到有ad就有冠

family

所以咪話佢腦充血 law

唔通大大聲話為錢為地位咩
真係弱智

AD加LBJ都唔會夠五星勇打

不如又問下，如果黎緊d yc換完約都打唔出表現，算唔算賭走左球隊未來？

留到波就夠打

讀心神探

佢嘅 family reason 其中一點咪佢啲生意 law
為地位為冠去咗 76ers 啦

咁大個人中意結衣依條臭雞就真係弱智啦

唔否認
但係要簽巨星
lbj加ad吸引過lbj加yc應該唔駛討論掛？

由nash 猴活 gasol kobe 個年睇
之後傷9哂就 tank
用咁多年tank 就係為左儲young talent 育成到勇士個種王朝 而家用哂咁多年時間 黎換一個ad 真心覺得好揼春
最大問題係太子禾究竟識唔識教 前幾日ot 個場 開到入場拎波就贏 正路有timeout 畫個戰術接波 正常教練都做到 睇唔透係平日無練過戰術 定禾唔識畫 最後要rondo 開落人地到 如果lou 痴線起上黎又3 我地可能又輸了

所以呢啲野係好虛 要賭但唔係賭身家
pg留雷係因為俾呢隊波文化感染到
259會去勇係人地出左幾多口水
多一個lbj可能唔夠
但yc打到接近all star水平就唔同講法
湖幾年嚟先看到啲希望
唔想又將一啲build緊既野一手推淋晒

再講 而家個trade根本就唔合理
4x first round
2x second round
B/ball/kuz/rr/beasy/lance 唔知有冇記錯
Even少一2個都好唔岩合理

問題係嗰啲 offer 真嘅換完 AD 點吸星
我真係睇唔透
Assets 無哂
Cap 剩返千幾萬

如果食埋HILL份約邊有錢再簽人

地位唔係只係要冠
冠軍佢無咩
係要去大球會
亦都有助佢名譽同生意

搞翻清楚tank既目的唔單只係for talent玩育成，更重要係for assest，而依家正正係用assest既時候，當然我覺得已經遲左用

至少有三個機會
仲要有一堆首輪
唔會一鋪清袋

我一向純討論緊yc+2picks
上面講左食hill係唔駛討論

咁直接去 Knicks 仲快
入到 playoff 已經夠 New York fans 當英雄

一直都唔係反對trade ad
但係鵝依家要1換10 + 食爛約
點trade 啊

要食垃圾合同 一樣冇未來

OK,我底線都係yc+2picks

得牙占唔等得姐
不如送走牙占，唔好浪費牙占時間

聽日吾皇出唔出

唔駛食 Hill 份約其實4個 pick 都 2個 pick 分別不大
都係賭有星肯減少少入湖
仲未計可以 set protection

聽日吾皇要屌打溜馬大勝一場了

要食hills 份約就唔得

無話唔用得 但而家比人打劫 一鋪清袋之餘 仲要食cap 無得再補強
換完best case : foj ad 底薪戰士
唔換 best case: foj 4yc /拎1~2個黎trade+ free agent star

換完worst case: 今年打唔起 ad 走 得返foj
唔換 worst case: foj + 4yc得普通starter 料

Ball,b,馬各自都大爆發過證明自己。
我覺得真系可以等下佢地成熟。

其他唔講
「bi 一場好波，10場閪波」（弱智仔，2018）

唔係講緊羅咩

認同 allin真係痴線 仲要4draft picks 希望聽朝起身仲有得睇yc打波

愛滋佬:打班聽日嗰場 贏多場先trade仲好

四個首輪 去換不如一槍打死我啦

仲要食埋山張約 你不如張鵜鴣改名做湖人吧啦

收倒風kobe底薪復出打第六人

明明zion就係牛，吹到lbj

算撚數啦生仔都可以炒撚晒炒

有冇人覺得 如果要食hill份約
什至出4 首輪 倒不如唔好換
大不了 我夏天駁簽星
簽唔到頭牌
簽到中間頓/kemba 什至大傷完既DMC
都收貨
雖然呢套陣容係打唔到入final
但如果要透支未來
AD+生涯尾水既LBJ
都確保唔到冠軍既話
不如頹頹地做playoff team算

應該trade唔到了
nop 個要價越叫越高

咁樣俾人撚都制既話 俾你今次換到Ad 以後想再同其他隊trade人地仲唔獅子開大口

班傻閪話湖人冇ad
湖人唔會簽到星呀

個管理層傻的嗎到
年年話train新人
一有star出黎講句trade me就又話all in
都唔知球隊定位想點

Train新人又係
自由發揮以為揾幾個老將返黎就學到野
無戰術無得發揮出場時間無保障
手風順就英雄
打得唔好又話要lan又剩

球隊最初定位要ball movement同打快
簽占返黎又改唔到佢打法
第四節睇佢打波

根本管理層都唔知想點
以為簽多粒星就拎到冠軍

ball同ingram起碼要留倒一個，依家俾人當水魚㩒，唔trade又唔會死，trade咗就真係唔知點死喇

屌，鵝依家係要一鋪清我湖袋，成事得番ad+lbj+底薪戰士，真係打鬼打馬，依家nba唔係以前玩2－3巨頭輪流1on1就得，係要玩點點開花，5個位都要有能力先有得玩，加上ad其實好撚玻璃，到時傷成季，真係唔知可以點 打死都唔換，到時完約ad走人，睇你鵝咩都拎唔到

笑撚死，塞個邊話唔會出tatum同鵝trade，鵝仲覺得7月有得傾
等睇鵝乜春都換唔到，ad 2020自由身加盟

2020 係未free come 都好
唔撚該炒左Luke 先
再咁練法
Bi ball 一定 bust 硬

點解唔試下請mark Jackson

宜家似係 Magic 唔等得
AD FA 入湖等於今年唔簽星

其實禾做左d咩,點解個個屌佢

進攻冇戰術 輪換on9

心目中,係留波,kuz lance rr9
一個lbj+cavs果d垃圾 都帶你入playoff

依家潮人d腳好過cavs 好多

唔係做咗啲咩
反而係做唔到野

街場式進攻 學界式輪換

我覺得lance beastly 可以出多d既, 佢2個好有火

lbj 去到邊,
邊隊就要圍住佢成隊換
來個陣講到好好聽帶班後生仔進步

舊時kobe 嘈喧巴閉都無宜家一鋪清袋咁興

Walton 衰在一黎就想教班新仔玩勇士嗰套 free flow offense
我覺得係未學行先學走

認同但愛滋佬為1左一字微竟然換走哂朗度蘭斯同比士利

其實練人果個部分
我覺得唔關luke事
上至管理層
下至教練團都有責任
而且個別球員自己心態都有問題

AD+lbj+底薪戰士
AD完約 得返36歲lbj 同底薪老將
你估佢2020 會唔會出走
Howard 2.0

free flow free flow

叫walton搞好隊波啲free throw先啦

rr9真係唔走得

佢玩呢套係玩 IG
本身已經 raw
一黎仲要佢做 Point Forward
Ball 係啱打但又係一入 NBA 就要佢做 primary handler run 呢套 offense
同扔佢入火坑無分別
而且成隊波唔識 execute 其實對佢 makeup 都幾大挑戰
LBJ 同 Rondo 入湖其實算對症下藥
俾返啲耐性我其實都仲係睇好 Ball

屌你鵝咁大個口 我寧願唔撚換
為左份尊嚴我寧願忍！

俾哂young core你唔夠 fine~
要幫你食多份爛約 umm... fine~
仲要4個 first round pick 我就真係屌你老母
我唔撚信塞肯俾咁撚多野換ad
根本打q橫黎講
真係俾哂誠意都唔肯放人 俾我係AD就憎撚死鵝

個畫面好熟

trade唔到仲好…一陣ad完約free走nop就乜都冇…

我都覺得ball仲有得救
管理層/教練團 重整下
再幫佢度身訂造戰術應該得

但b仔就難講
打到第三季 身型同力量仲係咁弱
打法又係攻框同中距離 咁低效
三分射左三年都係唔夠準
防守又未去到 大鎖級數
再咁養落去 好易變evan turner之流

簽唔到唯有認命啦
唔係都冇辦法

你一下子要4 pick + yc
透支講緊係未來七年
仲要換完又唔夠cap簽多粒星沖冠
你話有得沖冠都話可以駁下
但咁換法 沖冠又未得 未來又冇哂
咁仲換黎做乜

難分真與假
屌你

I see, 師兄你岩

B效率都話低

其實依家係咪鵝個面先最急呀？
佢真係唔驚ad直接走人，咩都冇咩？

仲有2年約 點走

唔要啦 唔簽啦
簽左=留唔到ad

同意，要到AD 係好， 但super all in 真係風險太大

換無問題，但唔會去到4個 1st pick + 食約

其實 nop 擺明唔想同你 trade，出個咁嘅 deal 其實辱𨳊 lakers

最急既人一定係湖
lbj開始老開始傷
AD開始放風話nyk lac呢d隊都會留

AD話唔想去塞其實主要係ki唔明朗
但係ad去到ki根本唔會走
所以AD過到去塞都係冇回頭多

一個唔好彩nyk抽到first pick又麻煩

未計glo牙眨眨咁講到實會到明星黎湖
結果可能連miss 3個superstar

2019年fa得 kyrie kevin kristap klay 可愛 係superstar而湖人又想要

AD去塞既話 kyrie都唔洗諗
kristap咁愛牛仔又唔洗諗
klay之前放風明顯係呃緊max
kd要出走勇士只為證明自己更加唔會痴lbj
可愛係Raptors睇落愈來愈開心

我睇得

得AD得天下，會snowball到人黎痴冠

冇就應該麻煩d

但有機會夠下年星散的勇。
同而家playoff 都未入到，甘快諗final ?? 現實？

trade走咗波湖就無Dmoney坐陣

唔賣 等下年
Ball ig kuzma 是但一個變星=爭冠隊伍
認真 到時下年拉到一個星反黎有機變前五隊伍

占聽日出

唔係傷兵潮根本無問題

唔駛ad都贏過4星勇啦

而家個陣，如果今年入到playoff , 重有甘多 salary cap, 估計係可以引到一粒星吧。
甘下年已經大機會二輪。

ZT 三少+2首輪能換到濃眉嗎？歷史告訴我們：這可能只是起步價 由 高幕 發表在虎撲籃球·湖人專區
先回顧下近十幾年曆史上的幾筆大交易。

2007年夏天，凱文-加內特被交易到波士頓凱爾特人。

安吉付出萊恩-戈麥斯、杰拉德-格林、艾爾-杰弗森、西奧-拉特利夫、塞巴斯蒂安-特爾費爾和2009年的兩個首輪選秀權——一個是第六順位，選了喬尼-弗林；一個首輪28順位，選了維恩-艾靈頓。

這些籌碼。

二年級生，萊恩-戈麥斯2006-07賽季場均12.1分5.6籃板，是凱爾特人的首發四號位，雖然他是總50順位，但英雄不問出處，被交易前，他無疑是年輕潛力。

二年級生，杰拉德-格林，是2005年的18順位秀，這一年場均10.4分，是球隊的最佳第六人。

二年級生，艾爾-杰弗森，是2005年的15順位秀，這一年場均16分11籃板1.5蓋帽，已經是準明星級別的中鋒。

攜程旅行

廣告

查看應用

32歲的西奧-拉特利夫則充當了配平薪金空間的作用，是到期合同。

三年級生特爾費爾，這一年打得很糟糕。但是考慮到控衛時常大器晚成，而首輪13順位象徵了一定天賦，仍然算得上潛力新秀。這不，在森林狼的第一年，他就打出場均9.3分5.9助攻1搶斷的數據。他是首發控衛，並不稱職，但實力上，當時做一個替補控衛足夠。

總結：為了得到31歲的凱文-加內特，安吉付出了四個年輕潛力（其中一個準明星）、兩個首輪選秀權（其中一個樂透）、一個到期合同。

2010-11賽季年交易截至日前，尼克斯三方交易得到卡梅隆-安東尼。

三方交易有點亂，我們就看看尼克斯得到了什麼，付出了什麼。

尼克斯送往掘金的籌碼：威爾森-錢德勒、雷蒙德-菲爾頓、達尼洛-加里納利、提莫非-莫茲戈夫、兩個次輪、一個首輪（ 14年第12順位選中達里奧-沙裡奇、2016年的首輪選秀權互換（第7順位選中賈馬爾-穆雷）。

尼克斯送往森林狼的籌碼：艾迪-庫裡、安東尼-蘭多夫（08年14號秀）和部分現金。

尼克斯從掘金得到：雷納爾多-巴爾克曼、昌西-比盧普斯、安東尼-卡特、謝爾頓-威廉姆斯和2016年的首輪選秀權互換（第9順位選中雅各布-博爾特爾）

尼克斯從森林狼得到：科里-布魯爾。

這裡邊沙裡奇和博爾特爾都在後續交易裡，易了主，提請注意。而我們關注當時的價值。

尼克斯得到的籌碼。

巴爾克曼，場均2.6分的男人，價值只在於添頭。

安東尼-卡特，比盧普斯駕臨丹佛之前，他當過一年首發控衛，但到安東尼交易前，場均1.9分的男人，價值也是添頭。

謝爾頓-威廉姆斯，場均4.7分5.3籃板。位置合適，也許能做一個替補內線。但交易後第三個賽季，他就消失在NBA了。

昌西-比盧普斯仍然是極有戰鬥力的，2010-11賽季，他場均還能得到16.8分5.4助攻1搶斷，但是他34歲了。

互換選秀權，最後7順位換9順位，差別倒也不大。但對雙方的意義不同。後邊說。

掘金得到的籌碼。

威爾森-錢德勒，23歲，NBA第四年，當時正打出生涯最佳賽季，場均16.4分5.9籃板1.7助攻0.7搶斷1.4蓋帽，非常全能。

雷蒙德-菲爾頓，交易前，他也正打出巔峰賽季，場均17.1分9助攻1.8搶斷。

加里納利，三年級生，是08年的6號秀。交易前，場均15.9分4.8籃板1.7助攻。後來在丹佛的6年，他有兩年是頭號得分手，一年是二號得分手。

俄國人提莫非-莫茲戈夫後來也沒打出什麼名堂，當時多少算有點潛力吧！

從森林狼得到的科斯塔-庫佛斯當時沒打出什麼名堂，但三年級的他，是08年的首輪23號秀。

總結：為了得到卡梅隆-安東尼，尼克斯付出了三個高於平均水準的年輕首發，一個首輪，一個首輪互換（穆雷成了掘金崛起的首席外圍），兩個還沒打出名堂的首輪秀（08第14順位的安東尼-蘭多夫和08第23順位的科斯塔-庫弗斯）。

接下來的重磅交易進入球星強大自我時代。

保羅-喬治請求交易，且指定下家——這會導致交易價值極度縮水。換來了維克多-奧拉迪波和多曼塔斯-薩博尼斯。這交易本身絕對是虧的，不過苦練兄弟爭氣，讓步行者收穫了一內一外兩個核心。

這是沒法作為參考的交易。

科懷-倫納德請求交易，和保羅-喬治一模一樣的逼宮。同樣參考喬治，這筆交易並無參考價值。與步行者陰差陽錯運氣爆棚不同，馬刺真的是虧到姥姥家、有苦說不出。

凱里-歐文請求交易——同樣會導致交易價值縮水，但歐文的合同年限長，而且歐文沒有指定一支球隊做下家。

於是換來了小托馬斯——至少交易前的賽季，MVP排行第五、場均28.9分帶隊東決的小托馬斯一點不比歐文差。

換來了傑-克勞德——在交易前的那個賽季，他是聯盟最佳3D之一。

換來了安特-日日奇——16年首輪23號秀。

換來了2018年的原本屬於籃網首輪選秀權——當時外界對這個籤的普遍預期是前三順位，接近本賽季尼克斯首輪的價值——最終在第八順位選到了科林-塞克斯頓。

這筆交易仍然有重大參考價值。總結：為了得到歐文，安吉付出了一個同級別核心（有傷病隱患、上限已可見）、一個優質拼圖、一個首輪、一個預期前三的樂透秀。

當然了，事後諸葛亮看，騎士在這筆交易中，被安吉幾乎坑成下一個比利-金。但對於交易，最重要的參考是過去及過去支撐下的預期價值。騎士管理層的判斷失誤並不能否認凱爾特人所提供籌碼當時的高價值。

到了克里斯-保羅這裡終於正常了。

2017年夏天，保羅執行球員選項，火箭與快船達成克里斯-保羅的交易。

火箭送出帕特里克-貝弗利、路易-威廉姆斯、蒙特雷茲-哈雷爾、薩姆-德克爾、德安德魯-利金斯、達倫-希拉爾德、凱里-維爾徹、一個首輪和部分現金。

這筆交易有個前提，如果不在乎鳥權，保羅可以不執行球員選項，自由簽約火箭，那保羅損失錢，快船什麼也得不到。

所以，這筆交易本質是各自退一步，都沒有付出太多，又都得到了想要的。

不過，快船得到的籌碼最終被管理層和教練席變出了戲法：

——2018年的首輪選秀權被用在三方交易中，清理了克勞福德，並得到了達尼洛-加里納利。加里納利現在場均19分，是快船的三號得分手。

——路易-威廉姆斯場均19.2分5.3助攻，是快船的並列2號得分手和頭號組織者。是最佳第六人。

——蒙特雷茲-哈雷爾場均15.6分6.7籃板0.9搶斷1.4蓋帽。搶斷和籃板都是隊內第二位，又是球隊的蓋帽王，還是四號得分手。

——帕特里克-貝弗利場均7.2分4.6籃板3.5助攻。暫時是球隊最合適的首發控衛，二號組織者。是外圍防守擔當。

如果說快船是一方鼎，這四位，是鼎的三足之二。

總結：一個32歲的保羅，火箭付出一個可以做弱隊核心的外圍、一個可以做弱隊核心的內線，一個不錯的輪換，一個首輪選秀權。

繼交易保羅之後，快船賽季中期，清理了空接之城的另一核心。

布雷克-格里芬在季中再次遭遇傷病之後，快船把剛剛簽下5年長約的格里芬送往活塞。

活塞送出：艾弗里-布拉德利、託拜厄斯-哈里斯、博班-馬里亞諾維奇和一個首輪（12順位）、一個次輪。

這筆交易呢！快船大概對格里芬的傷病感到沮喪，交易太急了些，如果他們有耐心，本可以得到更好的籌碼。

饒是如此，他們得到了一個優質的鋒線得分手——託拜厄斯-哈里斯；一個在活塞水土不服但有傑出履歷的優質後場3D；一個優缺點明顯的內線巨人輪換；一個高順位首輪——快船向上交易到11順位，選了亞歷山大，這個長腿長腳的小伙子極大可能成長為快船的後場核心之一。

總結：一直離超巨差一口氣的格里芬，當時正遭遇傷病。仍然換到一個頗為優秀的年輕核心、一個首發級別的輪換、一個普通輪換、一個高順位首輪、一個次輪。

以上，以史為鑑。

我們大概可以確定，正常情況（沒有逼宮、沒有傷病）下，你想交易一個聯盟前十的球星，三個優質輪換或者年輕潛力、兩個未來首輪基本上是起步價。

了解了這些，我們再審視濃眉這筆交易。濃眉除了帶隊戰績不美，他的單體實力，你沒法否認他是超巨。

所以，三年輕潛力、兩首輪起步是必須的。

但是，有一些影響因素，需要考慮：

——濃眉是請求交易的，明里暗裡也指定了湖人為下家，這會降低交易價值。

——濃眉的合同還有一個半賽季，鵜鶘還有整整一年的交易窗口期，聯盟的超級頂薪制度一定程度上給了主隊穩坐釣魚台的底氣。鵜鶘並不慌。

——從喬治，到歐文，到倫納德。資方在應對類似問題上，已經越來越有手段了。鵜鶘不慌理由+1。

——湖人如果籌碼缺乏誠意，錯過了，需要等到2020年夏天才有機會裸簽濃眉。但是喬治前車之鑑，而且已經34歲的勒布朗-詹姆斯經不起時日蹉跎。

——濃眉25歲，理想情況下，能做十年核心。對鵜鶘，交易給同區湖人，意味著十年噩夢。同等籌碼，沒理由選湖人。

如上，有對鵜鶘不利的因素，也有對鵜鶘有利的因素，綜合起來，並沒有誰能真的打劫鵜鶘。

了解了這些，湖人今天的開價就合情合理了。湖人今天給出了新報價，鮑爾、庫茲馬、英格拉姆，兩個首輪，還願意吃所羅門-希爾的垃圾合同，可以說誠意十足了。

但最終，細節上還有得談。上文說了，對濃眉這個級別，正常交易下，這是起步價，鵜鶘可能會想再撈個哈特，或者多個首輪？

拭目以待。

Lonzo Ball has completely removed all mentions of the Lakers on his IG and Twitter bios.

羅湖都屌打啦

老沾聽朝出場打瘤

Trade唔到就仆街

估計再下場打塞又縮

再縮入唔到playoff

It is what it is NBA is business

It is what it is.
- D’angelo Russell

笑死，8:20開始佢地討論Lakers嘅development
1.羅同牛一走就大爆發
2. 暗示假如ingram比Brad教一定勁好多
3. 如果Jaylen Brown 係Lakers嘅話分分鐘連trade value都唔會有

比人道穿左個真相

太陽向湖人和鵜鶘表明有興趣加入交易
堅定流

依個真
開始覺得B 仔係下個牙羅了
Next All Star Player

Lonzo Ball has not removed mention of Lakers from social media profiles

LeBron James on Anthony Davis: "I kind of tend not to play much fantasy basketball, that’s how I’ve always been. If something were to occur with our team whether it’s him or it’s somebody else throughout the trade deadline we’ll approach it then."

任何交易，佢一定第一時間知道

佢講到咁，應該done deal 左

Man you know

後kobe年代鍾意班新仔先長追湖睇
走晒都唔知仲睇唔睇湖人好

唔撚睇啦 占屎黎已經反感

Ice. Thats what I see

走啦走啦，湖人迷一齊過檔去支持羅／牛

著起西裝上黎都幾撚有型

最近唔掂
網隊D 人幾時復出

覺唔覺羅仔臨尾扮豬叫幾可愛 no homo...

冇咗班yc真係唔知睇黎做咩

The 👑 is back in the starting lineup tonight at 4:00pm PT

知道YC走即上場 屌佢老母

Lakers pull out of Anthony Davis trade talks amid 'outrageous' requests by Pelicans

Bard：湖人退出交易

好！
等睇鵝夏天俾塞狗撚

AD普通料啫 唔要都罷

If Pelicans want to counter the Lakers most recent offer on Davis, Magic Johnson and Rob Pelinka are obviously anxious to find a pathway for a trade. This is a negotiation tactic on behalf of Lakers, who have wanted New Orleans to show more initiative in the process.

如果對面還價的話 glo會繼續

姐係等塞撚完佢 先再傾 反客為主

唔trade了

GLo叫做無咁柒 識得走

The Lakers have reportedly “pulled out” of Anthony Davis trade talks because of the Pelicans' “outrageous” trade requests.

Pulling out is not fun but its better than screwing up your future and at least you got off

Ad心諗放我走啦

今次湖人比佢咁撚完

呢世都唔同佢做交易

到summer睇佢俾安爺爺撚返轉頭

4少 kip zu 2pick 仲要食爛約

鵝咁大貪重trade乜鳩 現有陣容無人傷既話入西決唔係無可能

Trade for Beal plz Magic!!!!?!

其實咁樣好正常
solomon hill 應該出d second rd pick 俾廢隊食都ok

塘鵝咁樣係損人不利己

所謂5yc + kcp + 2 1st rd pick
我完全接受到wor

但琴日個還價就不了

食solomon hill不了 佢清黎有咩意思

放d second rd pick 俾廢隊係食，
一定有人接
冇計wor，
講緊一個湖人potentially 10年嘅core

今次trade唔倒都軍心都亂曬

%%

幾好笑

好彩識停手

點樣恢復軍心先係問題

水tmac 食完lunch 做過山車

Kuz

Bjai傳乜撚

呢隊湖人真係

2分鐘俾人射十分起q

唔駛換了
全部都出得

kuz 防守

生性啦YC

B馬豬一人柒一球

又倒水 場場都係咁架喎

仲有占

每人派一百萬或勒邦尖士開個早餐會叫埋太子頓一齊食扒講要一條心唔好衰比其他人睇 尤其係鵜鴣

宜家成隊加埋都trade唔到AD放心

尖士一個打十個

但對面有十二個

計埋球証十四個

加埋教練好唔好

比埋愛滋佬你

B

B勁到

呢排d罰球準到癲

咁都吹 仲late call到咁

逼人簽爛約既你
咁要對面話要加埋LBJ先補得番點算

Kuz 炒撚夠未

占廢到 咁都唔入

隊隊打我湖都好似輕鬆過打2k咁

B勁到。。。

得Ingram 有睇頭

又係b撐住

trade rumor 對kuz 好明顯影響得好大

廢就廢啦

2月Ingram cls
唔撚trade得

B今日破career high嘅節奏

不如叫b條廢青夏天唔好休息，去打cba啦

上年又話對JC影響大

b真係好撚勁

豬哩下打得好

zu shows power

屌你廢占又射乜4分波
不過你入就算喇

廢中

廢老Deeeeeeeeeeeeeeeeeeep Threeeeeeeeeeeeeeeeee

又射

Zu俾Turner屈速？
成日回防冇晒影

俾波bjai打啦屌

占

本身有可能
學友你講完就...

屌你John wall 都傷得好on9

Trade Beal /ariza rebuild

Ingram untouchable

ariza back laker please

B今日勁到傻

Rr9

傻鳩rondo

咁樣輸個3分最後

on9 kcp

我湖是咪場均最多TO果隊

原來係rondo

bjai 有d手感 繼續唔俾佢打

癈閪到

頭先聽到好似話Top5

又9分了

11 points game

MIke B個癲佬性格重現

7個TO了

真係好廢 枉我特登咁早起身睇波
都係瞓算

No b no party

放走bjai啦

Kuz咪撚搞笑

14 points game

Kuzma真係好撚廢，打波都唔撚用腦一味鳩黎🤣🤣🤣

宜家開始tank會唔會太遲?

戇鳩

冇Lonzo facilitate offense同defensive hustle
成隊波唔先領先
打paint唔夠硬 中距唔準 三分廢 防守廢

都係trade一trade啦屌 唔留啦

吹標！

打返23號戰術啦
成隊都唔撚識傳波接波
至少3,4球

其實幾多星都冇用
對面今日都冇super star啦
Pick and roll已經玩死你
所以唔炒禾少邊有得玩

弱智

...........

個TO

跟本冇戰術可言

廢老trade得

證明唔係superstar 有talent先好
對面全部工兵

廢中回晒塘 快啲走

睇左啲乜野

老實 LBJ都帶頭柒 點搞

lebron 退化得好嚴重

Ingram 以外任揀

入到po就係superstar同talent

my boy eurostep雙手入樽

foj 帶波都甩下甩下，走籃又炒

lbj換ad

呢個summer簽多d工兵啦
Bogdanovic Sabonis呢d好用到仆街

Young match up Lance身型成個字母哥咁

好過分咁樣打占個頭

To...

Kuz巧勁

走啦馬

唔想再見到佢

係咪全部都受trade rumors 影響
牙占就跌晒wat
b仔事緣次次trade都關佢事所以影響不大

淨係得廢老
咪一世西區9-11排名

唔換AD 夏天點都要簽番個allstar

Kuz影響最大

廿分
呢隊湖人要砍掉啦

未有rumor前 佢都鳩鳩地啦

好野 輸緊廿分仲玩loop

帝王一樣冇星咪一樣打得好過湖人

炒到咁 睇半場算

又輸一場

炒30分喇你老尾

睇嚟會all in trade

30分

投降啦

半場未到輸29

湖人幾條柒頭新星玩嘢
只會被人掃走
不如打好啲 增加價值

熄得 trade b仔唔該

成隊斬掉重練算

廢老真係唔掂

年初二俾啲咁嘅嘢我睇 笑死

玩乜撚 跟本打唔起

今日又關新星事

一早咁打啦傻鳩占

溜無左ola都咁勁

笑死
廢老職業生涯最多俾人炒過幾多分

馬第一個走 等ball出

要LBJ發力 好醜懼

覺得成班玩緊政治

我皇心諗 你地全部都係垃圾

唔call timeout係咩玩法
炒教練先唔該

自己防守廢 冇進攻 打撚咩

岩嫁啦 呢隊西波俾人炒下啦 唔係以為咁既表現入到playoff呀嘛

占狗廢撚到

呢句真

得最尾2球好波

又刷season high反省下啦屌
成隊冇個打得

進攻 防守 全部下三流

廢到，成班9打

得返4個timeout

屌 傷完諗住唔出咁多力 你地班仆街倒左30分 又要騎士mode

炒禾啦

又黎過
湖今日贏到既話, 我抄哂112個laker小圈子po既topic
不過都幾難

屌你老母 Red Panda都勁過你地

爛泥符唔上柄

即係頭先個啲timeout call黎冇用 人地照繼續拉開分差

屌你老母個呀嬸做乜鳩

講真 射唔入都冇咁嬲 下下犯埋啲低級失誤傳失波 防守又成舊屎咁 俾人無限中出

換哂成隊算啦

Red Panda

叫咗幾次出返都冇分別

垃圾點都係垃圾 換晒佢啦 等你地仲日日j yc

今季入唔返第八就重建啦繼續

上面有人話trade b真係得啖笑
成隊打得最好係佢
果堆廢中廢老 傳埋d高章波 turnover 回防又hea番
打到舊屎咁
lbj係三分線球球都要波 跟住又傳失一半

b仔又係要企埋一邊 真心慘 trade走佢都對佢好既

咁都幫佢搵藉口
條撚屌今年3分得3成都唔係幾場造成喇

傷緊就話唔使你出力啫 傷完仲唔出力簽你返黎打氣架？

真係唔怪得禾
越叫to對面越準
球員唔爭氣

等睇吾皇開大絕: 四年三狀元

一開波咁fit都咁少波俾佢打 trade走佢啦

yes

本來出7成 依家出十成

真 D防守咁撚屎係好難

所以B Ball都係無辜
馬係可以hot hand但平時同班廢中一樣心雄
想打英雄波 防守又廢 呢隊波真係冇乜幾個有紀律

都冇戰術 叫to 係形式黎

有戰術 run唔起姐

上面仲繼續diu 9 Walton Walton今日最錯咪放lance beasy 果埋友出黎打波囉 下下帶到底線傳出黎 又turnover 呢d點樣係戰術叫佢咁打 Walton都算9數 坐係到算 反正贏就球員 輸就coaching

話時話Lakers Film Room唔拍片既 輸波冇得拍呀 ？

呢幾年騎士應該刷到1-2個狀元
到時再返家鄉

跟本呢d球員就垃圾 間唔中表演下就得

拍咗幾條AD
未upload到

個中場表演仲好睇過場波

bballbreakdown
都好似有屌鳩班仆街bench 唔撚run play

其實班bench係唔係特登玩野

我占肯做d打下iso咪好
又做唔到play，成班d三分又唔準
最緊要成件事妹下妹下，幫唔到隊波，家下成隊波就係要做比你
就好心去啦

拳皇睇黎尼場好難再出，對邊睇住佢個位黎食，又準

Beasy不嬲垃圾
無紀律0防守,係手感好個時先有d用

好亂。。。

熄機啦

執柒咗佢

俾人打到成班傻尻咁

屠

kuz

執柒咗去啦

Turner勁到

kuzma個種廢

冇諗過輸比冇細龜既溜馬
而家仲要輸咁撚多

岩岩起身一睇個比數 輸成30分

認低威喇
Pelicans BI以外任揀

見到turner都飛埋去
用下個腦啦

rr9冇得控波

Turner一個都打柒湖人隊

年初二 輸到年初四咁嘅樣

Eason

馬搶撚晒b d波打 我要睇b呀

30

成日俾對面空晒出手

進攻真係無乜板斧 吾皇發動反擊 kuzma 跑快攻趁亂上籃/入樽 當人弱智

有占都

愛glo 佬搞到隊波散囇

今日打到咁閪樣，擺明逼 glo 同 nop deal

搭埋禾出去鵰唔該

Trade rumors + 將帥不和

隊波啲士氣都麻麻

轉睇東岸大戰算

Kuzma玩skill challenge

locker room 對住 walton 呢個紙上談兵嘅教練
再加上 trade talks，我係佢地都𨳊打

到時著湖人波衫先講

肯炒luke Walton 未

walton 都係啲眼高手低嘅人，根本未夠班帶波

講真啲yc個個都有交易傳聞仲邊會落力去打波 另外個人唔希望為左個廢老賣走哂啲yc

牙占認真

Mcgee望住b空撚哂都唔撚俾

其實我覺得唔關廢老事，成件事係 glo 搞出嚟

知佢冇3

竟然AD件事己完，希望班yc收實心情啦

我係球員都冇心打啦 見你愛g lo 拎成隊去trade

最慘係無外投，人地個個都塞晒係顏色地帶，一入去就俾人block到仆街

愛滋狗就一定係架喇 但廢老以前喺騎有版睇又係自己組隊 覺得佢而家都係咁

mcgee chandler ig zubac ball kuzma hart rondo lbj kcp beasley lance svi 換 ad 啦屌

《洛杉磯時報》記者Brad Turner在錄制電台節目時明確表示，這筆交易已經「死」了。

「當鄧普斯（鵜鶘總經理）說出他要四個首輪簽，至少兩個次輪簽，以及鮑爾、庫茲馬、英格拉姆、哈特、祖巴茨，還要湖人收下所羅門-希爾的合同時，魔術師的反應是：‘哇哦哇哦哇哦，你說四個首輪簽？’湖人現在的態度是，乾嘛還要浪費我的時間，浪費你的時間？我們都應該向前看了，鵜鶘你們自己再去尋找一個交易吧，而湖人也努力在交易截止日前完成一筆交易，為自己換來一個射手。到今天目前為止，關於戴維斯的交易已經下架了。」

首次認同老豆

b掂幾下波 跑幾個全場又入返去

成隊幾乎個個都有交易傳聞纏身仲有邊個肯出力打 反而令佢地更加有離心

有牙占嘅隊竟然俾人炒30分
太子禾係咪迷高反占

冇3分
落後咁多點追分牙屌你老尾

冇占呢場最少輸58分

諗起之前啲人話佢心態差
宜家得佢一個有心打

Chant: lebron's gonna trade you

B仔:屌次次都關我事ga la

追到十五分分差就有價講

撚有心態差過 冇波到姐

比人猜到傻

好撚心咪玩協防double team la
俾人猜多2嘢就空晒

明明之前個個屌鳩佢心態差
然後屌鳩佢

一唔出心仔即輸

無眼睇

有占咪一鳩樣

不知名人士準撚到

佢只係睇化咗

帶頭廢

kcp 條撚樣真係球球炒架喎

Cls 2019年喇現代籃球仲成隊冇3

肯炒禾頓條撚樣未

屌奶星騎士同波士頓咬得咁緊嘅
牙占又1打5 carry緊？

all switch點撚打呀，下下miss match double team一分出黎就俾人3分

球球都比人switch到傻

弱智仔係咁

walton 仲要係 gsw 體系出身，諗住冥想就得，練好啲ft 先啦

結果b仔出黎跑完步又番入去坐

32分

比bi落場刷下數據都好啦
屌你老母

我覺得就算傾唔成任何 trade，都要炒𨳊 walton 祭旗，而家原班人馬繼續落去打係無意思

湖人今鋪奶野啦
Ad又trade唔到
班友心又散哂
Walton又唔撚炒得

唉 好大影響

人地空位3分狂入
湖真係..

等抽狀元

加埋士氣差
班後生仔今場都唔想點郁咁

3分湖人 3/15
對面 15/26

同cp3 個年一樣

唔同係cp3係成功左只不過nba唔比

本身班 young core 又唔爭氣

睇黎今年都係放棄架啦
占士傷由第四跌到第十
仲要搞單ALL IN AD出黎
士氣都冇埋打撚咩

成隊軍心散灑， 過埋trade day 希望心態返尼，唔係就成季收皮了

靚block黎

Trade deadline之後仲有summer

Rr9都帶頭搞事

湖人基本上係零防守。 防守問題超嚴重

炒多d炒多d！！

3分不設防

3分任射

如果呢場之後都唔炒禾
真係唔知講咩好

傻啦 禾少坐得好穩

好笑，人地練3分

有預感呢場game end會炒教練

jeannie buss 仲攬佢知咩，而家 glo 同班球員根本唔認同佢嘅 leadership

屌，一起身睇到輸緊30幾分

比 rondo 帶好撚過

散了散了
Rip

On9到震

牙lue帶都可能好過walton
至少會俾lbj同rr9話事

kcp 條撚樣啲三分

點解KCP射親都炒

某程度上，就係 James 傷左後，發現班YC 唔點，所以更想trade, 結果trade 唔到，心態更差

17球失誤 再打得複雜d啦

輸夠40啦傻西!

KCP good look 3
炒撚左幾多球

Jeannie buss咪搞搞震，唔識管就收聲啦

現代籃球，成隊都冇一個有穩定三分能力
iglo

Trade deadline 前整場咁嘅波

呢個係，班 young core 開始露底，襯仲呃到人就賣出去

講到尾，班 young core 爭氣啲啦

瞓咗幾多日。。。

No eyes see

就輸夠40啦

40分。。。。

40分
侮辱到呢

係，果十幾場，真係比灑佢地發揮，結果大家都睇到， 無左 LBJ 同 Rondo 數據一定靚仔D, 所以引到MJ 更想去TRADE 人， 係好合理。

當然我同意TRADE, 但唔係 SUPER ALL IN...

冇ola既溜馬炒40分

廢老嚟係為佢日後嘅事業鋪路者

Kcp 0/5 3pt

42分

nop 睇穿 lakers，我要晒你啲 young core 加 pick，然後再係 off season 將啲 young core 換其他野返嚟，計落一定賺！

人地見到啲 young core 咁撚樣，梗係開天殺價啦

上錯賊船
冇個識打波

而家仲可以做嘅
1. Deadline前trade kcp換個好少少嘅shooter
可以就送埋hart/beasy走，簽melo至少多個mid range shooter
2. 換教練啦

Thanks the Lakers

禾塊面青到

44分

46分

又有 rumor 話唔 trade kcp 定 trade 唔到

是但啦 po唔會入到 求其玩下咪算

陣間入更衣室唔知仲有冇命行返出黎

bye bye luke Walton

支持Beasy Mcgee帶頭搞事

講真 俾老底melo 試下
點都好過用個KCP

lance 明顯條氣好唔順

佢有no trade clause 姐
佢肯嘅一樣trade到

得佢認真打

但 ball 嘅防守係好嘅，係佢老豆閪者

加埋拳王 rondo

想j太子禾賽後訪問

ball傳波同心態都好好啦

對住冇奧拉迪波既溜馬都豬咁多 叻仔

先唔好講禾，對面pacers真係打得幾好，d play set得幾靚

ching講得好

冇位

We can't play selfish basketball...too much iso...
Should move the ball....play team basketball

有kcp 先係

曼輪俾利炒摩佬
湖人下場對波士頓。。。。。

做唔成trade都炒左禾先啦好嗎

lance表示好想翻溜馬

湖人教練禾頓在接受Spectrum Sportnet訪問中，炮轟蘭斯和比士利等人，稱他們就是湖人更衣室的毒瘤。
禾頓談到：「如果你作為球隊教練，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們打球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是教練。」

禾頓:「在球隊比士利常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場常規賽中場休息的時候，比士利上半場打得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進球隊的雲加，當時很多隊友都已經無法容忍比士利的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了比士利，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的蘭斯更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時占士、朗度這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

禾頓：「當發生那件事情後，比士利的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年球季比士利正是用這根鐵棍報復了蘭斯，在一場對陣溜馬比賽結束後，全隊回到更衣室，蘭斯斯諷刺性說道：『史上最佳球員，今天我們就被大炒了。』」

「占士臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像占士的性格，果然在占士再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在蘭斯毫無防備的情況一棍打下，蘭斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是占士，不等蘭斯起身，占士又是一頓亂棍爆打，蘭斯在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的比士利可不會放過這樣的機會不斷說道：『比士利，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「比士利的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去蘭斯就昏死了過去，打的興起的占士怒了，朝著比士利吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』比士利也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』占士沒有在回應比士利什麼，如果比士利手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的麥基嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

禾：有人打得太自私了，我們需要更多團隊籃球

成隊垃圾都唔知打緊咩，任鳩人地係咁射

有無更衣室直播

今年playoff都入唔到啦
等抽波仔

上年騎士都仲殺到Ola既溜

呢隊湖比人炒40 癲撚到

廢老都 carry 唔到

簽MELO

同家鄰居反cup了

又係紀錄。。 LBJ 身涯輸最多的一場

訓左冇睇
我湖咩事又比人炒

Melo彈開啲啦屌

對面入多我地40分

同時最年輕32000先生牙

湖嬴波就foj 輸波就講到唔關佢事咁

好彩冇睇場垃圾波 繼續j trade rumors好過

輸就COACHING 囉
講咩WALTON 係勇士體系過黎 咁同班球員射唔入罰球有咩關係
教練自帶被動技能 球員射術上升呀?

2月前有得屌bi

LeBron trade you ,啪啪啪啪啪

訪問果邊有人行埋去通知佢比人炒左

上個post話啲Young Core實會all star實吸引到星夏天過黎去哂邊？

換教練
波b有救

艇仲要嬴埋

Lbj抵喇

臨老先收皮

tank算鳩數啦

柒到落谷底

仲理人托咩
隊波都好似冇得救咁

依獲野精彩
人又trade唔到
隊波軍心散晒
自己又唔再單天保自尊
仲唔收皮

換隊
波b有救

Kyle kuzma skill challenge

行撚開啲.jpg

Lance個樣證明了隊波已完

成隊波，散哂，就係因為太心急追AD glo allin所致

一開始好地地，點知而家搞成咁，不過我諗佢唔care啦，反正都柒開，咪繼續柒落去，我都想知佢會唔會柒到俾人trade

廢老死開

唔撚想打

愛glo

希望湖暑假唔續b...
留係度真係發揮唔到

湖人係唔係可以898，好耐無見過隊波可以散到咁，各自為政

繼續tank算，反正有glo同禾既一日，都po無望，俾yc出去飛仲好

Magic好撚嘢 搞死對波

炒Luke Walton啦
根本佢唔啱帶新仔又搞唔掂LBJ

真心垃圾

叫 lue 返嚟仲好，起碼佢心頭唔高

仲有一年約喎

Kfc啦 教騎呢怪佢最有料

基本上而家MAGIC既操作就係成隊除左LBJ之外都係垃圾
任人簡 咁樣班球員仲點會有心打

咪又變番騎士 咁占屎點解要走

今季睇黎玩撚完了

希望愛glo快啲好似放生羅仔咁放生B仔

唔係暑假到期？但係RFA

嘩屌，all in for ad都入glo 數？
你屌glo 組軍 on9，好合理
但屌埋glo allin ad ，真係有d唔公平

心諗：由東岸走到西岸都係逃唔出條仆街既魔掌

屌 吾皇冇3 40分都贏唔到
班垃圾YC tarde左佢換啲巨頭比吾皇啦

lakers locker room 應該仲好睇

真心今場浮現曬

我覺得自從AD宣布出走個刻，湖人做咩都死，追AD又搞到要allin 搞到隊波士氣大減，唔追夏天又驚唔夠人搶，而家得翻一日，寧願allin 換AD好過全隊人心惶惶

唔屌佢屌邊個？
占士？

FOJ 換番牛，我都收貨啦

今日溜個 tunrer ,打到成個ad咁款

仲換？

始作佣者其實係 ad，佢一句話走，就可以搞散 lakers

天下第一人比人trade
Playoff紀錄終於要斷了

最大問題
Luke Walton 無辦法搞掂LBJ同佢經理人
又帶唔掂班新仔

Lue都可能好d既，不過戰術咪又係23號戰術

walton 肯lan 未

潮主流一直都係all in for ad
到頭黎換唔到
軍心散（呢個係propose allin 個時，已經預撚左）
輸波，就入哂glo 數？

依家應該追AD 反正開咗條路 試下 LBJ + AD + 夏天自由市場仲好

如果係真既都幾好睇

2020 RFA

點解一開始唔要jerry west

虎撲2月6日訊 在今天的比賽中，湖人以94-136慘敗於步行者。賽后，湖人主帥盧克-沃頓接受了媒體採訪。
談到球隊今天的表現，沃頓說道：“今晚不太好，我們沒有打出希望看到的精氣神，但一賽季有82場比賽，賽季期間，這種情況總會隨機發生幾次。現在最重要的事情是，我們不能讓這樣的事情在周四的比賽中再次出現。”
談到交易流言對球隊的影響，沃頓說道：“這對每個人的影響不同，沒法回答這樣的問題。我見過有的球員因為交易流言無法打球，也曾身處這樣的球隊，但我也處在一支沒人在意這些的球隊。無論如何，都應該上場完成自己的工作，因此我對此沒有確切的答案，這對每個人都不一樣。”
談到因傷缺席的約什-哈特，沃頓說道：“隊醫團隊說他需要缺陣，膝蓋在困擾著他，所以給他一晚上休息。看看他明天感覺如何，但願他週四能夠復出。

太子禾好適合做香港d高官，d對答一樣公式

求其送走佢先得唔得

根據洛杉磯時報報導
由於鵜鶘的「離譜」要求
湖人已經退出 Anthony Davis 的交易談判

另外 Woj 表示湖人是不願意再加碼任何球員
但仍然樂於聽鵜鶘對於報價的回饋

哈 玩撚完

其實當初咁高調話 trade，但到頭來乜都無

果然無比我估錯
Magic Walton真係無料到

隊波比佢攪繼續唔撚掂
AD 又無 又繼續豬波 YC 幾乎dup 哂
老將主帥又不和

搞半日得個吉
仲搞到隊波散哂
希望更衣室有人出黎團結番隊波

真係散鳩晒
個情況衰撚過上季騎士

所以話勇士真心勁 買人用人好 Kerr用管到Kd green boogie

一齊打鳩禾同愛滋佬
往死裡打

根撚本人地由此至終都無show你湖

唔換教練唔洗再睇
同摩狗一撚樣

From 大陸apps 虎扑2月6日讯 在今天的比赛中，湖人以94-136惨败于步行者。赛后，湖人后卫兰斯-史蒂芬森接受了媒体采访。
史蒂芬森说道：“我感觉我们精神低落，而步行者利用好了这一点。”
谈到近期的交易流言，史蒂芬森说道：“[red]这绝对影响到了我们［/red]。尽管这会很艰难，但我们都是职业球员，必须要集中精力并把它处理好，不能把这当作借口。

燒鵝死全家喇
要6-8個Pick先受
完全冇心trade
我屌你老母自己隊波收皮
就拖埋湖落水
我就睇安狗比到咩offer你
唔好比我睇死到時又係半賣半送益人
射落海都唔益湖人

一個就盲追星，一個就無leadership, 玩撚完

呢個post 做乜鳩？

爆AD 單野出黎
根本唔解決就唔洗再睇
呢個道理常識書有講啦

個個都話會比trade 走
點會專心打到波呀？
就算話trade 走一個都已經無心打
而家講緊成隊
40 分根本唔係重點

個重點係而家點都要解決個問題
而家就算話唔trade
都已經無用，每個球員都有心結。
所以一定要trade 之外 仲要快手做

如果湖今夏簽唔到星，希望勇繼續永續皇朝，塞狗繼續東決止步，直到永遠，阿門

🥶🥶🥶🥶🥶

講撚左好耐啦，有無進步先？

未屈
Bi係唯一一個打好波既人

呢幾場波無進步？

近排佢最勁喎

B仔

Kobe mentality
古仔呢？

Ingram依十場依家step up打番好
你kcp kuz hart mcgee beasy 打緊乜9

近排最廢一定係Kuz, Mcgee同Hart

其實隊隊波都係射落海都唔益湖人

連PO都冇點玩...

幾時個主流變咗All in for AD?
由暑假組軍，LBJ簽四年，老將全部一年約，話練新仔，成個plan都係為暑假追星
季初季中打得好地地，聖誕士氣波贏湧
無啦啦AD一句要走就成隊all in?打亂哂所有報署
換唔緊要，我都想要AD，但你宜家俾人撚到咁，搞到成隊散哂，仲唔係GM責任？

呢個真 其他三子唔撚爭氣

季初係咁plan
但去到ad話trade me
潮區好多人都支持 all in for ad

27pick 算係咁

Trade bi

再望下 sixers 嘅 young core

咁真係唔知嗰啲係沾迷定湖撚啦

睇返公海有個post講all in for AD

啲回覆低質到

Deng拎18分…

睇古仔打波好舒服
Bi硬係77地

留名

大戰

打左3年先得2次30+
咁都打足成年飛機
咩未來全明星
好心一早trade左PG加埋吾星一早就係西區前四
依家人唔笑 狗都吠

快d trade b
留古幫廢老含

OH SORRY!

嘩搞乜撚野呀 輸40分

Hart -> Kuz -> Bi -> Ball
可以走既係呢個次序了
ball仔一唔係到 輸到仆街

一早留羅牛
呢家charm 撚左啦，仲pg

呢個時候仲講trade b個啲係咪有問題

放佢出去飛
係潮做戰犯，幫牙占汁屎，不了

牙占攬撚住古仔過世啦

That's why Kd said the environment surrounding LBJ is toxic

兩個唔同位點比
雖然波進攻手段差 但場上影響力大家有眼睇啦

同埋講撚左好耐 湖專要d冇身體質素既球員 一係就冇腦 點打呀

Lbj同愛glo想all in ad

其實波老豆講得好岩
And the only person to kill Lonzo is the coach pulling him out and not having no confidence in him.
They didn’t use Lonzo the right way. Put him in a corner.
“He makes everybody better. That’s why the Lakers look so raggedy right now. You can’t put him in the corner.
“You don’t even hear of Kuzma if Lonzo don’t make him in the Las Vegas Summer League. You see every time Kuzma plays by himself? Hart, Ingram by himself? They don’t get nothing. They look raggedy.”

老波代言人
They don’t get nothing. They look raggedy.

呢場球就睇得出
上年jr+tt+老KK>>>>>>>今年四少
湖入唔到playoff
浪費吾皇最後巔峰

其實我覺得真係唔可以怪BI ，今日打PG ，聽日打SG,後日打SF，咁既打法你叫人點適應?點樣有突破

有事就沾迷，無事就湖撚 永遠有野賴

今次trade唔到ad，湖今季可以話打完

You see every time Kuzma plays by himself? Hart, Ingram by himself? They don’t get nothing. They look raggedy.

牙波

唔講以為個廢老減薪過黎潮人湊仔

FOJ 換到ad+牛
我一世幫glo 打丁

真理部指示

禾其實有好大責任
你有波呢D 球員
但係成隊有3,4個人都會自己帶波上前場
反面波仔自己跑去corner位.
擺明你無一套戰術係為波仔而做 相反仲要浪費左佢
一路以黎都講 禾子有無專為球員既設既PLAY
有. 我成季睇到既淨係 KCP

all in 咁trade AD就真係完啦
今季不嬲都磨合架啦，真係有LBJ有決賽呀？

最尾個句

牙波有個high post back screen 跳入去alley oop

The Lakers need to go 20-8 the rest of the season to get 47 wins.
Their schedule includes: Celtics x2, Rockets, Sixers, Bucks x2, Raptors, Thunder, and the Warriors. Yikes.

GGGGGGGG

Bully

輕鬆啦 吾皇最後chur足48分鐘

湖依家第一件事要做既就應該係炒左禾同magic

1.禾完全唔係做head coach既材料
2. 今次NOP 太貪心先deal唔到，如果真係deal湖就真係玩完

FEEL到KOBE ONEAL好快出黎屌FOJ

諗起老大個季
之後斷acl

打完既意思係季後賽都唔洗諗，磨到今時今日，真係唔見磨到d咩出黎，宜加軍心大亂，一係就真係trade走哂，唔係就要諗方法補返同球員關係

我建議選擇後者

排第四嗰時真係磨唔到啲咩出黎？傷軍，到宜家軍心大亂，先搞成咁
禾就唔洗講，完全垃圾

呢個時候就要等洛城之子復出救世

暑假簽同季中trade目標都係一樣就係組隊
何況係講緊AD呢個質素，仲高過暑假大部份目標
同埋我就唔係幾認同乜都搬磨合呢兩個字出黎，既然最終目標係組隊，咁點解唔早d組完早d開始磨合？
唔通下季換走一個yc又話要磨合，再下季換走多個又話要磨合，咁磨合到lbj完約都未磨完啦
既然yc最後都未必留，早trade for proven star好合理
利申翻先唔同意4picks加食hill，但係trade走yc我認同，對湖人對yc都好

所以波爸話We dont need ad
好有高見

Brandon Ingram is not one to be on Twitter, and is pretty good at avoiding headlines and rumors. But more directly, he said he’s been through too much in his life to let things like that really impact him. Said he’s just focused on getting better.

kobe 出黎定軍心未

咁我都同意換AD但宜家啲offer太9，we share the same group

Kobe講撚咗唔好咁追星㗎啦

diu講到咁兒嬉修補關係
每人請食飯送架車就無事
根本打得nba仲要係湖人就預左有呢d壓力
無謂講到打得差全部係湖人高層造成

1001